跟著我一齊講：制服警察要割？本身隻狗又諗著捉條女去強姦啵。

跟著我一齊講：制服警察要割？本身隻狗又諗著捉條女去強姦啵。

唔完美 可接受 但需要改善 改進
核爆都唔割
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

點會割呀

訓覺都要開口夢話唔割

講得好